新港城四期週末一事 陰謀論

本身馬鞍山都係黃到七彩架啦
林鄭見有機會可以藉呢件事影響下當區居民既週末生活
仲唔黎一個打蛇隨棍上
搞返你一個週末先
令到當區居民有聲音話影響到佢地既日常生活
從而再分化我地

明明今晚都係唱歌叫口號好地地
做乜要無啦啦咁大陣象要一個週末唔開商場先

講明先 陰謀論
如有雷同 實屬巧合

推

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

手土

推呀

推爆你